3000筆直itx文書機求意見

最近屋企人的的舊電腦壞左

想幫佢砌返部約3000 budget的itx文書機

主要用黎睇片,用下word,excel

請問下面條list可以嗎？

可以加返隻ssd/cut hdd上240gb ssd

Ssd store data好似有啲危險
一死啲data就

不過用ssd裝os同program就一定唔會後悔
推薦crucial mx300 275gb

唔該晒Ching們

諗住第日唔會升既，底板求其換塊平啲既h110，
加隻ssd

仲有ram可以轉4gb x2
前提係第日唔會升級